Student air traffic control officer 討論

有冇巴打最近收到email 去考試？ 我將軍澳 8月5
成5個written test
你地打算點prep?
有興趣討論可開group 研究下

lm

幾時考

5/8 ar

你地開 我join
你地有無點準備

乜撚都未做 都唔知溫咩好

我唔係好識用tg不如你加我？

順天考
之前考過AA 個 adct，應該差唔多掛